【💯💯Olivier Giroud💯💯】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXC

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

好啦我批准豬腦留隊多一年啦

以為💯講100分

垃圾就算啦

住烏

心水
平手盤04
切爾達上盤

點解唔用
基斯曉頓用閪嚮酋長當八達通嘟

雲加

第100球

今日打吾打gay牙 禾收工了

屌你 12點就收工

仲諗緊點搞個edm list

睇住大家由
屌基奧特廢＞屌佢錦上添花王＞到基奧特入到一百球
感覺到佢嘅進步同比大家嘅信心

琴晚ot到8點吊你

韋太子算唔算歸左位？

我以為講緊大家樂

全靠我topic吹奏佢

收一收皮 唔該

垃辣會然

以後打R霸杯happy下算啦

呢個真

過左16強先講啦

Sagnol暫時接管拜仁

可能真係搵沙比黎教

唔打過都唔知打歐霸咁好玩
唔怪得我痢咁鍾意啦

如果基佬肯踢後備真係可以係度踢到退休

Agger

仲要有用
希望下份約減人工留阿狗啦

拿姆

呢份約都減左人工啦

太子打r霸表現如何

減完又減做義工好無

唔係加左咩

邊到有license 教

好

踢到35都仲得

淨係睇左上半場
motm

no ar

40啦

利市班垃圾

太子接到卡叔班
但要睇定d 依兩場對手都太弱

下年踢埋wc都32啦，應該會退國家隊專心球會了，唔通到2020 年歐國盃法包仲永續基奧特咩

基本上無左要出場時間爭入國家隊既考慮，佢自己應該肯留隊，係睇阿狗肯唔肯留佢

數據上禾仔刷左motm
整體重要性一定係牛奶
2&B都有時柒柒地

豬腦

希望唔好又傷

貢勁
中場開始人滿之患了

2月都未過 咁快講呢句

退出歐聯唔怕啦，歐聯呢d邪閪賽事邪撚住先2月收皮炸

我覺得係歐聯 9-12 再加聖誕快車 chur爆班主力 一到二月就
今年分哂兩隊踢 歐霸係就遠左
都係得雲加飛黎飛去

阿古路炒車抖兩個月

老野頂唔頂得住呀

高文幾撚時炒

交比保特帶仲好

仲on9 過老野 雪米拿拉斯出施古臣打翼

星期二先

保特有歐戰牌咩 (唔清楚)
無就唔帶得

佢要放朗尼打中間啊
主席話要出

最大問題唔係朗肥
係唔用翼
右閘馬天尼又廢
無一個正中鋒
前面用朗尼加施古臣無咩用

爺爺歐聯成日比人停賽唔係保持頂咩

有尼亞斯 唔用
全部塞係中間

咁就帶得了 出線爺爺唔好飛了

基佬要支持啦，次次出場都比足100%你
同埋其實錦上添花都係得幾次
都唔講阿狗邊有錦上添花依回事
4:0 -->4:4 ; 2:0 --> 2:3
依D比賽見唔少啦

其實冇理由買晒朗尼,施格臣,卡拉臣
三個都算係攻中

可能買人唔到佢話事
高價買完又唔敢唔出

卡拉臣好似好廢

人地打四線 買唔係唔得
愛記d fans 有張圖好撚正 全部塞係中間

3-3夠交足貨啦，咪又係比班盲撐山屌佢無鬥心 根本stereotypes

mendy阿古路傷哂

出哂攻中都唔知做乜

之前D阿狗先吊佢掩面帝喎

幾時對鏝

丹尼路又要頂左閘位
只要迪布尼同施華唔傷,曼城應該可以平安渡過

11月 出到我報驚

而家基佬都冇掩了

mendy好似收左咧
斷肋骨既阿古路應該無咁快好返掛

mendy唔得阿古路有機

耶穌,辛尼,迪布尼夠殺阿狗了

一單還一單，掩面係柒係抵笑，但佢的確係幫到手

頭寒

mendy話佢自己都未知要傷幾耐

膠層快啲mark實肥安啦
老野係時候收皮

新一集fifa吉魯除左慢同冇skill move，根本就冇弱點
佢老母閪我求鳩其斬入去佢都壓住兩件頂入
相反水貨就射極都唔入

雲高爾

通常咁既情況都有排傷

前兩個踢斷佢地對腳is ok

有幾場絕殺幾好J

同14大梅一樣 地球上唯一一個mark 到伊巴既中堅

愛記

佢拎住個波散步都搶唔到

愛字頭更係遊行架啦

mandy好似係傷ACL 有排

愛字頭都佔中

佔左好啦

ooo 趷高

三個新仔
新三寶

企大梅隔離梗係要
btw,就變黑人隊

d 髮型一樣

都係黑鬼

阿古路 今季場上無傷無痛
屌你落場炒車
真傷追人

唔使還牙？

其實Maitland-Niles同willock真係格硬推佢上一隊踢

岩岩先記起佢今季未傷 點知

事但啦 唔同用比比鳥咩
不過d2 仲係無機會

niles其實踢唔岩位
右WB應該會好D
nelson踢禾子個位會好好多
willock叫OK啦

100球lm

季初咁fit先黎炒車

炒車

究竟d2係發生咩事……

我仲未分到nelson 同niles ...

應該想轉會曼聯得罪左爺爺

多咀，d老野咀了小氣

呢批幻幻注定做炮灰
體能ok就會俾人當萬甘油咁使
Iwobi算係待遇好

咁奧燒同山狗呢

之前傳佢轉會黎阿狗，黎左咪無事

後者係阿叔樣
之前好似佢老母走去屌鳩個葉士域治個教練
唔記得係咪呢條友
好似話出場時間少

玻璃到爆

iwobi咪又係翼 攻中 中場咁用

呢兩個係爺爺得罪左佢地

Niggabite

起碼伊禾比點都係踢進攻位

遲d chambers出番monreal應該多番D機會抖

掉轉左啦係佢地得罪我爺先真

睇返啲新聞佢老母都係麻煩果班黎
早清早著

歐霸就 浩鼎 大梅 柏芝
聯賽就 k6 細梅 夢遺

我覺得可以比機會chambers多D
舊年真係唔差

而家無左右翼衛後備
長用Nelson同阿叔一黎會無防守力二黎亂改造後生仔怕有反效果

佢今年多傷
飛機盃踢一陣又傷一段時間
之前出佢打盃仔又再傷

左翼衛其實有，monreal / kolasinac都係啦其實，但老野鐘意擺夢遺踢左中堅

右翼衛就真係冇喇

求神 比比鳥今季唔好傷
傷左就細梅踢 翼衛

Chambers傷左？

Hunter踢踢下英超去撚左MLS

我禾

yes呀
之後有得回歸歐洲

俾毒錯隊損左個屎眼

劇透

我揀左去馬體會

真阿奧燒琴晚睇波精神上支持隊友

續約未

覺得柏芝有機踢翼衛踢得好，有個右中堅幫吓佢補位無咁易比人打爆，佢夠大隻跑上跑落學吓坦克車打法is ok

蒙迪路召喚

究竟柏芝有d咩優點

英人 高 完

唔好又改造la

佢又改多次

Chambers係修咸頓本身係踢右閘

柏芝唔係特別快 叫佢打WB

召喚蒙迪路

reg完咪撚同佢講啦

夢遺打唔到左翼衛啦 上季開始慢落黎
專心打左中堅好過

其實佢不嬲唔快
但上落都唔差

glo 遲d 可唔可以打埋中堅

夢遺上落時間好鬼準，上親去肯傳比佢一定交到貨

係 插下插下成日就插左上去
波到人到 人到波都到

網民以「一人一個單身太久嘅女仔會做嘅嘢」為題發文後，有網民主張「一個人生活也可以很開心」，亦有網民享受單身自由，不過亦有人負能量爆燈，寧願放棄自己足不出戶，甚至催眠自己「順其自然」。當中有網民留言指單身令她訓練到幫男仔開水樽，即惹來大批網民圍攻，質疑如果連水樽都開不到，「俾你自己一個生活咪即日餓死？」，亦指很多港女由「公主病」進化變「公主癌」，事無大小都要另一半照顧。

男人單身太久會學識同隻手屌西

我想扮reg錯 我就驚佢一下reg返過來

Hehe

屌鳩佢

試下囉

我都試過比人摸 感覺真係不安

我玩winning韋碧克拎埋世足

岩呀ryo蛇 我成個人縮左一野

我都成日比基佬撩

咁屈g男女都殺

我個樣夠細個係好易比基佬撩

11月4號

你最好就強硬d 鬧佢一次
追住你黎煩 食飯都問你野

同佢講唔好撚成日摸鳩我啦屌

直接黎啦屌 仲摸

但project成日見到又要成日見 唉好撚後悔牙！

肥安都58歲啦

要成績定要菊花

老野...

有無錢啊 有錢叫佢做0仔吉兩野 收返層樓

直接quit u啦貞操要緊

你甩哂頭毛都未quit

佢好似住半山
利申 不了

畢左業無得quit

仲有三條

依家d90後 真係唔捱得
吉人兩下收層樓都唔做

奧燒同拿卡今集好撚好用

平價前鋒試左幾個都係基佬最好

吉2下就有樓收
至少玩哂全身啦

小事啦，我同學成日成日掃背摸大脾話大隻呀
我開頭都以為係基佬黎，近排佢都有女了，有啲人係鐘意摸身摸勢扮下熟，唔係摸你賓周真係無乜野

BI

買左lemar 好似豆腐做咁
馬斯亞依然屈機

貴
我用緊 mirallas 同 jay rod

唔同啦 玩摸黎摸 同基佬 摸好唔同
輕輕力so你 真係起雞皮

快請安76

根本你隱性gay

盲腸

根本就係唔想人地有女
死基佬

曾經貴絕馬鞍山、成交價高達4,400萬元的迎海5期特色單位上月入伙，但業主僅住一星期，單位就出事。主人房廁所滲漏滲到價值460萬元、相當於人家整個細單位的主人房地板發霉報消，又噏又臭，弄得有房睡不得，無廁可沖涼，業主不滿執修工程拖拖拉拉，馬虎了事，整啲唔整啲，嬲到眼火爆！

業主去年花約4,400萬元購入恒地(012)馬鞍山迎海5期一個特色單位，實用1,929方呎，呎價22,876萬元，呎價一度貴絕馬鞍山。上個月收樓，收樓一星期，他坦言，惡夢就開始……

「初時見到主人房靠近廁所牆身地腳線撬起，以為小事，打算釘返就算。沒理會，十日八日後見到有水滲出來，滲到地板有兩灘水，整條地腳線甚至完全翹起。地板開始發霉，當時聞到一陣霉味，點訓呢！最驚係吽蟲！」要求發展商起地板，卻拖拖拉拉，惟自行委聘裝修師傅起地板，「再吽，怕吽出蟲！」

地板起掉，近200呎主人房價值近460萬元，相當於一個沙田第一城兩房單位，卻不能使用，現場所見，亂七八糟，儼如廢墟。主人房的雙人床搬到客廳，業主無奈道，訓廳、訓書房、訓梳化，全屋周圍訓，訓到周身骨痛，沖涼就要用工人房廁所。他稱：「當時覺得有少少抑鬱，好辛苦，有啲唔抵，唔係計較，係想佢快啲同我搞掂。真是無諗過，無諗過會漏水，個下，我係好驚訝，點解會係咁！」

及後發展商派員檢查，並書面回覆業主指「經檢測後，確認企缸地台為滲漏之水源，需於主人房浴室企缸位置進行執修工程。」，而浴缸底地台未有滲漏現象。業主不滿，批評發展商「整啲唔整啲」，希望整個浴室防水層全面維修，無後顧之憂。他嬲爆地說：「不承認防水層，工程一拖再拖。好似講到我要claim嘢，要擸佢嘢咁，個種感覺好差，一句對唔住都無。」

本報向恒地查詢，發言人回覆指，一直盡力配合業主要求進行一切修繕工作，是業主要求及雙方同意下進行。對於浴室按摩缸，根據檢測，並沒有出現滲漏，缸底亦沒任何滲漏跡象，已向業主解釋，但業主仍憂慮，並要求拆除按摩缸，因此順應業主決定而作出安排，唯因該按摩缸在拆除過程中，將難免有損毀而不能重裝，在得到業主的同意後，客戶服務組遂提供確認書供業主簽署作實，而該拆除工程亦已在得到業主的書面同意後展開。發言人重申，一直盡力處理和配合客戶收樓後的要求。

業主批評發展商不願意全面維修，上周一(9月18日)本報本報邀請香港公正行有限公司技術總監賴達明上門檢查，結果如何？待續……

記者：陳家雄

攝影：王子俊

蘋果財經，關心你飯碗

4千萬

基果個係你自己

lcz好用

🎈Our skip[Per] turns 33 today - we hope you have a good one, @Mertesacker 🎂

Fifa基佬好用過水貨好多

今集遠射好似易入返

但好難起腳，今集成日佔中

比我實發癲

梅迪薩卡已經33歲

好難守
對住 rashford 果 type

有無人知switch fifa18係咪無proclub

冇，得ut，仲要唔齊卡

吊牙 本來心郁郁依家有啲卻步了

好難應付跑狗
Lemar好廢

你咁廢

關咩事....

唔好曬錢啦

岩岩 輕輕力掃一下順勢落
話說我岩岩先知佢有女
不過我諗正常人望到應該扯唔起

新手玩pro club好撚難

洗唔洗咁串T__T

係咁架啦

買pc of ps4我同吹子陪你玩

想買switch同個妹玩...

打撚左成日未贏過場 而家打閘等carry算

唔好害人啦...

靜啦金水

輕鬆玩兩場

無咗張狗我哋不敗
只係和咗狀態幾好嘅車狗

利狗就九月贏得一場李城
仲要弱智華迪射失十二碼

串王

咁串

小妹都想玩

工都未收你地就講打機

出咗糧打算過幾日買 慰勞下自己

咁早出糧

阿古路 car accident 傷兩個月
係咪打唔到阿狗

唔一定
曼城D人成日早復出

政府個邊出咗second in俾我 搞得掂就拍拍蘿柚轉工了

你買ps4我玩你個妹咪得

我同你個妹玩*

淫生然家

有耶穌

唔會俾佢認識你....

we have theo

駁唔到

我地都一家親啦....

太子做多一兩個月歐霸球王應該好快上番一隊

跟住又傷...

今季應該難啲返一隊
除非藍斯沙卡都傷
傷藍斯或者沙卡其中一個都可能用埃及仔頂上就算

唔好預入硬 second in 未必得
驗身 唔好彩你d位爆人 又waiting list 不過祝你成功

可以試下用太子踢中中拍99連

日日求神拜佛同係公司back office溫書了

屌你呀

aco?

擔心牙

io

Mk子呢排咁duck閒上黎9up

咸左 早收工

屌你老味

牛奶代ozil就岩架啦

Do d wt

英超打兩場睇下係點先啦

代山狗netter

真定假

in入驚處牙

我呢啲低學歷又唔想做sales 入到就心滿2足了

入 職 月 薪 ： 港 幣 34,480 元

我都收工了

要體能測驗

仲有20分鐘

今日早走左 其實d野未做哂 但可以今晚用電腦做

野邊會做得完 老細話今日可以早走
宅撚都走啦

我考體能個日應該廿五六個考淨係foul咗七八個 結果之後個小組討論環節十幾廿條友一齊講半個鐘

呢排好得閒

同大波妹嘈完交未

好少聯絡啦，得閒就1，2句whatsapp

定得閒12Q

你得閒到可以12Q
一粒鐘1q你要玩半日喎清

大家得閒定2唔同姐

d股票又跌

升市WO清

買左70蚊all in左6060

NEW: Arsenal 2016-17 financial results
Turnover up to record £422.8m from £350.6m
Profit £44.6m up from £2.9m

雲加身家

有錢又唔洗

爆增

我有咁得閒都陪下女

遲d一定升做600蚊
上樓不是夢

比爺爺做養老金

股東又增派息了，爽

陪邊條先？

恆大賣左保連奴賺咁多咪又係唔派息

雲加袋左幾多

你公司賺得多錢關個員工撚事咩

Swissramble 尋日有獌狗嘅report

老野實有花紅分

咁高人工使鬼分花紅

爺爺講心唔講金架

無人嫌錢多 就算帶唔落棺材都係咁話

希望爺爺可以有一億退休金

燒俾佢呀條死老而不

其實我廠好夠人
絕對爭標陣容嚟
但要場場有鬥志就得
踢歐霸攞吓自信又未必太壞

唔係又塞車咁開心呀嘛

n賓入左14球

抵啦
我仲未放工

直資名校聖保羅書院小學製作的校本輔導教材《情繫祖國》，被家長質疑灌輸愛國情感。有家長向時事評論員林忌報料，指老師近日要求學生完成一張「聽歌想國情」工作紙，提供中華人民共和國國歌《義勇軍進行曲》、《歌唱祖國》、《龍的傳人》等8首愛國歌曲，要求學生聆聽後寫下「最能感動我的歌詞」。校方指「情繫祖國」只是校本輔導主題之一，否認推行國教。

八首都咁感動點算

中國萬歳

釋放蔡涷濂

釋放蔡棟濂*

你下個禮拜請晒假

唔係牙，放6半

Ching收工了

入驚處已經final in 喇喎唔係咩？
(Grp discussion foul 左 )

Dllm唔一早掉一億買lemar

我陪你老母牙彥祖

咁咪冇profit lor

臭鳩山狗同賣波衫都打到個平拉🤷🏻‍♂️

50路

再9up我下次就閹撚左你

賣波衫賺到幾億港紙仲要球會袋？
Any source?

摩狗攬住lemar一齊仆街

講真？
我今日得隻1668升ja.....其他都red

除左官網買 其他方法買都只係入puma荷包

依家走了

AFTER £200M SPEND, WENGER PROMISED 'ALL AVAILABLE REVENUE' IN ARSENAL TROPHY HUNT

成功人士

官網賣波衫賺到差唔多十億港紙

官網一樣

Arsenal will continue to make “all available revenue” available to Arsene Wenger as they chase down “major trophies”, says Ivan Gazidis.

近年都係隔一年先洗大錢

搞手只求打個和...

碧sign

Major trophies: fa cup

下季應該會洗大錢買人（如果仲有人肯黎）

FA Cup唔算major trophy 咩...?

4年3冠

我要英超啊死老野

可以迷高安基了

Free 走燒山
都要有人 replace

利狗

咁有錢
自己去買隊波搞囉...

有前景牙

拜抄完76，有冇興趣接收我雲打雲加波

有冇人選
山狗有拿卡頂佢個位
有臭燒級數既playmaker真係好難搵

簽你踢cb ok?

安76 come ars la

收到風吹子岩岩上左機去英國試腳了

過黎教返5-7年退休

咁唔洗試啦,直接簽

山狗個位有佩雷斯果type頂就ok
前提係要肯用

佢岩岩跛完腳要過去check下好返哂未，ok就簽，280k周薪

已經唔識呢個人

冇passport can’t go

後備位都咁講究

咁阿狗成隊波搬過黎香港就你

幫你搞

鳩嗡下姐

屌原本我typo咗 係ia唔係io
io真係下世先

轉 433
唔再用 10 號
入個 lemar 其實造到波
之後入個防中

Io 係咩
新聞主任？

入境事務主任

紀律部隊好做黎講 入境處真係第一

你做馬夫拉啊嫂出去做雞咪得囉

3日假 做咩好

Sor不嬲認真傾波👉🏼👈🏼

Immxxxtion Officer ...

人工麻麻喎
私人市場好易過

Ixxxxxx Officer

九龍城迴旋處撞車

第一日睇魔戒三部曲
第二日睇星戰前傳三部曲
第三日睇星戰三部曲

差好遠的？

起薪io 3xxxx ia 17xxx 好似係
我貪佢夠hea同返五日 入到都高依家份人工多多聲

一半人工

17k都正啦

u in jor io?

但要剪頭髮

Yes
First round collect jor skin
My fd thinking do ng do

穩定好做 女就做幾年到考ho 廢事殘

Ho is wt

我識啲女仔fd要剪頭髮都照入去啦

Housing officer

仲think..... 30k

這是德國國家隊最新一期大軍名單，梅斯達菲入選。

我fd 唔想剪 諗緊入唔入

My rmmate 做左pi

Not important to her😂

我都準備考。。。 不過做左海記冇耐

睇佢求乜囉 穩穩定定係唔錯架
想搏少少既轉去考海關督察 去做緝毒

以後出街食飯你比

好撚多護士同紀律部隊考...

啱啱係沙田撞到emilia wong 同佢對望咗眼
屌你肥到成粒燒賣咁

對望

Ching型棍子

佢依家應該笑緊我又樣衰又毒

好多登仔青頭好沉呢type

起碼肯望你同笑你...

Me

有女都執到啦，仲揀

出院了

Agger...

Take care

我諗住未甩P 見Immi insp 都考
當買六合彩

一個唔好彩入左就爽死
比人笑自己廢郁好

爆完肺點牙

Why入院

爆肺乜feel
點發現？
太瘦？

17k我做成世都應該去唔到

收到風佢著開xs size阿狗波3

切左？

我都係s
Xs都著到不過短

我著童裝貪佢夠平

我着開m size喎
上次ryo蛇送咗件s size俾我有啲短

Io咁快有消息咩？
利申: batch2 作文反港豬澳 賴左野入唔到fib

心口痛，氣促
應該係太瘦我得56kg

吓...好多人出左喇喎
有人in 埋...

56kg 早排打風好彩無事

我知呀我無fib
我指收call

小心身體真係

唔緊要喇
我連written test 都去唔到牙

幾高？

原來我地阿狗下場踢7點

終於收工 朝8晚8

起碼180啦

咩我地

【體育】德國周五公佈未來兩仗世盃外大軍名單，效力阿仙奴的中場奧斯爾榜上無名，謝路美保定與利萊辛尼則獲得重召。

德國國家隊周五公佈最新一輪世界盃外圍賽23人大軍名單，當中18人為今夏洲際國家盃冠軍成員，而拜仁慕尼黑中堅謝路美保定及近期在曼城回勇的翼鋒利萊辛尼，雙雙重返大軍名單。除了紐亞、馬里奧高美斯等長唞球員之外，奧斯爾（Mesut Ozil）與基迪拉亦因輕傷而未有獲徵召。

來季去向仍未明朗的奧斯爾，今季為阿仙奴上陣5場，但由於膝蓋發炎，近仗皆未有落場作戰。教練路維就決定，在今次國際賽期給予奧斯爾時間休養：「這確實令人遺憾，己隊部份主將未能出戰。我相信，奧斯爾與基迪拉可以在這個國際賽期好好休養，而目前來說這對他們較為重要。對球隊而言，最重要的是，球員們明年能以最佳狀態作戰。」

目前在C組8戰全勝、一枝獨秀的德國，下周四將會作客北愛爾蘭，這一仗只要取得1分，就可鎖定決賽周席位。3天後他們就回師主場，在凱沙羅頓接受阿塞拜疆挑戰。

雖然尋晚贏咗4:2
不過比獌同事話對隊垃圾都豬2球
我駁唔到

難為我呢d 肥仔，夏天行一陣就濕晒

我廠

估錯咗
差1cm

我呀頭好撚忙

仲要super 級最低 頂上到關長有十級老頂

又射波

今季一洗頹風 仲唔見風使盡利咩

181

出d 𡃁仔同副選，ok la

尋晚睇睇下訓佐

輸兩粒

重過我

feel 到佢地下個reply係

又瘦...

LOW 成日俾機會奧燒休息
係咪傾好2019過嚟接班呀

基佬第一百球入得好平淡
明明以前錦上添花都好開心

你營養不良

D營養射哂入你條女個港灣豪庭到

針對牙，以後唔post丁圖了

貼啦

唔想再睇域總了

more

我得49....

你條J都無左,幾重都唔緊要啦

又矮又瘦...........狗沖

@Frankie

上盤

👦🏿

全靠禾仔施捨先破百

你地個b

我禾始終系大師兄

Yes即係你幫我地養緊個堆

通常係你條女屋企幫佢地餵奶

吊

咁激動

ps4 pro
realtoxicardog
真毒

FIFA18阿仙奴好撚廢啊

-3-

唔係呀
拿卡奧燒幾好用

崩口人忌崩口碗

建議用吉魯，尾機到

好慢
控唔到波
l2 都護唔到波
賓迪基仲好用

有冇諗過......

Paul Pogba's hamstring injury is "long-term", according to Manchester United boss Jose Mourinho.

More: bbc.in/2hzPToa

打左十場season 刀比人炒😞

普巴長唞
會唔會又打唔到我哋

感覺上17流暢d

U21 聯刀贏

打英超應該捱唔到幾耐,人地一0黎真對住佢落剷就

唔會，臨打我哋就會復出

打返起>大家有期望>做正選>踢兩場>重傷>Loop

又咒

貢似講緊你既

同病相憐

Chuba Akpom has revealed that Alexis Sanchez's failed transfer to Manchester City is a regular subject of banter in the dressing room...

Akpom on Alexis' failed move to Man City: "We do banter about it to be fair but at the end of the day, he’s still at Arsenal."

Akpom: "The fans are happy and he’s happy. I think a player like Sanchez just blocks it out because all he wants to do is play football."

"Do I see myself staying? Yes. I have always been at Arsenal, I love this club. They've been good to me over the years."

- Jack Wilshere

太子

"You're always playing for your future. I'm happy to be back. It's been a while since I felt like a proper Arsenal player."

真阿 殺卡呢d垃圾死返去德甲打飛機

成班啞仔欺善怕惡 打狗果陣唔撚見你出聲

高普：球員把握力我無能為力

Jose Mourinho says Paul Pogba's hamstring injury is "long term" and has placed no timescale on his return.

擾敵定係點
其實佢咩傷

曼城射手阿古路剛自車禍後首度開腔，確認肋骨斷裂，消息指他將避戰兩個月共缺陣11場比賽。

其實係咪射波咋

INTER WON'T SWAP JOAO MARIO FOR OZIL

Inter Milan won’t let Joao Mario join Arsenal as part of a deal which would see Mesut Ozil move in the opposite direction, claims .

達哥播片

a regular subject of banter, same here

星期五冇晒偽毒真開心

yes

Yes

Reece Oxford is set to return to West Ham from Borussia Monchengladbach without making a first-team appearance: skysports.tv/DQchBI

想當年對阿狗

系

橙

條女阿媽都質問我做咩做阿狗係咩玩法

問做咩做利狗

外母貢風趣

橙
佢問我阿狗有咩會歌我話冇㗎得球迷 chants
佢話撐阿狗同唔識波冇分別
叫條女 24 號唔好同我睇

出6c信告佢

笑死

你直接問 伯母 近十年利物浦有咩杯

深灣byebye

咁問雞屎忽都有得你食 唔好話雞髀

實反面

同佢講：係啊，但你個女有左我個仔，佢以後會做阿狗，有冇意見？

搵佢個女出氣

稔起個 partner 同我講
I'm going to lower my son's expectation about life from the beginning...
No birthday party, no toys, make him support a shit football club (charlton)
Then one day when he is having a crap party with his friends where everyone wanna leave he would be thinking to himself "this is the best fucking day in my life"

正 之後憎鳩老豆老母

想下一代開心啲真係叫佢地支持暴聯同皇馬

唔通叫佢捧北倫敦班霸咩
偶像一定要係獨食小老虎

講緊山狗牙

再唔係問 星期二訓得好唔好

收到風禾君堯準備出禁制令了

同佢講,關佢撚事咩
撐咩球隊都要佢管,第時你同條女結左婚,佢肯定阿吱阿咗

無赦

唔修既煙王真係幾勁

Holding on his goal vs. BATE: "It’s a proud moment. To get my first competitive goal I’m over the moon and the celebration showed it."

Holding: "I’ve been feeling my own pressure to score my first goal. I’m due a goal and to get that now, hopefully I can go on and get more."

Holding: "I like to say 5 plus is a good return for a centre-half. I aim for that and if I get more than that then I’ll be more than happy."

Stan Kroenke has approached Alisher Usmanov to purchase his shares in a move which would give him over 97% of the club's shares [@arseblog]

唔好再咁驣雞啦 明明上季好地地

Wilshere: "You're always playing for your future. I'm happy to be back. It's been a while since I felt like a proper Arsenal player."

Wilshere: "I have a great relationship with the boss. He has put his trust in me since I was 17. Of course I want to stay."

Wilshere: "Everyone says, 'You are never fit' but last season I was fit the whole season. It was only in April that I got an impact injury."

失果兩球

屌你老母終於

唔識字？

？

痴撚線

不嬲迷高安基

佢調轉左個意思

Ok sor

玩到咁大

俄佬唔會賣掛，賣左阿記真係88了

其實佢而家都制衡唔到高安基既勢力

無計，英超個餅只會越黎越大，高安基點會放棄

鬥命長

搵人買起佢啦

俄佬其實都冇咩 actual input
可能都係 up 下
同埋佢都係迷雲

冇得in

The other 2.5 per cent of the club are owned by fans – as an Arsenal supporter, you can buy slices of shares, given that one share is currently around £18,000 on the stock market.
18 萬就可以做阿狗 shareholder

傳俄老想注資愛華頓

Ex partner 買左 49.9%
其實有錢佬都係想穩陣錢喺球會冇咁易比人抄家
Usmanov 聲稱自己係阿仙奴球迷不過其實一直都冇咩 evidence
我覺得其實佢成日借反 kroenke gain fan support
搏迫到 kroenke sell
但係買到可能都未必叔水
佢個底真心花

做到都冇用

補多一點
阿狗其實冇派 dividend （kroenke 以前收 consultancy fee 不過 waive 左）
Usmanov 就一直公開要阿狗派息
所以兩個都係仆街既機會幾高

是但啦
總之阿狗要改革

下
點改呀

我覺得要搞好啲 commercials 先
大會囄講真係獌軌甚至猁都好過我地
至於想一定科水玩金錢足球其實要支資
之前光大都想買猁

大陸人靠唔住呀

高安基死左佢家族都會接手

有 political influence 嘛
你問我就梗係學 19000 靠 commercials 最好

荷蘭國家隊剛點兵，荷蘭教頭艾禾卡特明顯想走年輕路線，兩名資深球員史奈達和尹佩斯均告落選。

No.1 fans

莫拉達社區盾炒12碼 幾乎被愛妻趕走

趕走埋洛賓呀嘛

冇洛賓唔得

就係炒左所以比人炒

想king ball

He discussed Mesut Ozil’s availability, and also had this to say about Laurent Koscielny, Alex Iwobi, Francis Coquelin and Danny Welbeck:

on team news…

Mesut Ozil will not be available for Sunday.

on how long Mesut is out for…

Very short-term. He is not far, but he is not enough for Sunday.

on Alex Iwobi…

Alex Iwobi might be available for Sunday, of course Coquelin and Welbeck are not available.

on Laurent Koscielny…

We have a doubt about Laurent Koscielny unfortunately and he will have a test tomorrow. It’s an achilles problem, it’s ongoing. I think everybody else should be available. Sead Kolasinac had some problems, but he is available. That’s basically it.

夜深了

Ozil 射波

豹哥還未睡

Brighton face a striker crisis as they take on Arsenal - with boss Chris Hughton seething at the FA’s decision to ban Tomer Hemed.

Top scorer Hemed has been handed a three-game suspension after cameras spotted a stamp on Newcastle United’s DeAndre Yedlin last weekend. And not even an appeal could save his bacon.

That’s bad news for Albion who failed to sign a striker in the transfer window and have Glen Murray (ankle) and Sam Baldock (calf) both injured.

訓醒

屌牙 Ozil

阿狗條後防咁廢唔駛正前都夠贏啦

屌你老味個個都傷撚哂連大隻佬都出事

正 又傷

反工

阿仙奴買neymar 未

落雨

行雷閃電會出事～～～～

光頭係危險d

有三條毛做避雷針係危險

爹爹呢摸撚撚 腐竹也用哂

Wenger will beat Sir Alex Ferguson's record of beating 44 different #PL opponents if @Arsenal win against the Seagulls.

#OptusSport

星期六阿po好靜

屌你老母我想踩單車啊落乜閪雨

Arsène Wenger has now beaten 116 of the 122 teams faced as Arsenal manager.

This beats Ferguson & every other manager in world football.

無晒d 冗員

大家都扮緊工

大家都星期六唔晒返工 但我慣佐早起身

有手足要返工

支持

返星期六個d 唔是我手足🤷🏻‍♂️

😆👍🏻

又可以買獌魚上盤

今晚獌狗對晶宮讓球2.4倍

今晚又無阿狗睇

早

岩岩睇呀哥打fifa
新一集d防守弱智到

Me6點半無較鬧鐘都自動醒左

Happy friday 貓左岩岩先醒

聽晚早場做節點睇

節？

大把人提早做中秋啦

打機都要睇人打...

傳高安基收購烏斯馬諾夫手中的阿仙奴股份

阿仙奴博客網站報道，阿仙奴大股東史坦-高安基已經提出報價，準備收購二股東烏斯馬諾夫持有的阿仙奴股份，而烏斯馬諾夫正在考慮是否接受報價。

在今年5月，《金融時報》曾報道烏斯馬諾夫給出報價，要收購高安基的股份。烏斯馬諾夫現在持有30.04%的股份，他為高安基的67%股份報價13億英鎊，但遭到了拒絕。

而這一次，高安基要收購烏斯馬諾夫的股份了，兩星期前，高安基給出了報價，他希望持有阿仙奴超過97%的股份。這兩人的關係並不好，烏斯馬諾夫也知道自己永遠無法進入阿仙奴董事會，對於阿仙奴的事務也沒有任何影響力，因為高安基的公司一直在掌控阿仙奴。

如果烏斯馬諾夫出售了自己的股份，高安基將完全掌控阿仙奴，他可以強制要求其他小股東將股份出售，並為股份重新定價。如果高安基掌握了全部股份，他可以選擇將阿仙奴進行私有化，球隊將不再需要披露財務細節，並且他還可以將阿仙奴的註冊地改為美國。

高安基又贏

今朝改緊文唔得閒玩牙

都唔明有咩好做
淨係新年咪算囉,又做冬又中秋

迷基

禾青吹奏既高安基

陳日係咪有手足誤會佐係高安基賣股份

果位青成日有誤會

私有化 之後散班過咩阿酋聯挖金

私有化有咩好處

唔洗公開財務 姐係想點玩都得

各種財技

過唔過到board先

有油水何樂而不為

Top 8 PL squad costs:

Man City: €853M
Man Utd: €784M
CFC: €644M
LFC: €437M
Arsenal: €416M
Spurs: €361M
Everton: €348M
Crystal Palace: €223M

召喚野心撚

咪9c啦

早晨

dnlm

有個疑問屌ipad一晚最多幾多q
對大波妹好易一射又硬
對ipad好似一射就想訓

一上水就jer

狗黎

搞足球既board點會咁利字行頭
依家越搞越衰但係都仲有賺
試問自給自足又有錢賺既大球會有幾多個
有腦既都唔會再想搞風搞雨

屌你老母 阿古路傷2-4個星期

真毒預左埋俾偽毒撚了

吊牙

又晒自己食得多囡

講波拉吊

咩波先

100 – Olivier Giroud is the 12th fastest player to reach 100 goals for @Arsenal; one game quicker than Robin van Persie. Handsome.

食慣好野

If kroenke buys Usmanov’s shares we are done. RIP Arsenal Football Club If this wanker takes complete control...

之前就係有臭閪賣股份比高安基先搞到而家咁

Morata's wife wanted to kick him out of the house coz he spent 2 days sulking on missing the penalty against Arsenal

擔位 小範圍技術 彈彈波

Arsenal's next 6 fixtures:

Brighton H
Watford A
Red Star Belgrade A
Everton A
Norwich H
Swansea H

Time to go on a winning run.

咁入左幾多球呀

年年十月十一月都順架啦

係英超4球

比白禮頓迫和,比屈福特贏3-2
贏紅星,輸比愛華頓
贏諾域治,史雲斯
DLWLWW

覺得戰術上未好完全發揮到佢最強

咁就收嗲啦垃圾

阿狗不嬲係球員將就戰術架啦

跟住買！

雲加
睇下人地lkk morata

阿狗身體質數差自然玩技術流傳控

有無手足知其實基沙文平時個慶祝動作有咩意思

都係要將就套戰術

打電話

全部人都要就雲加呀

好彩我屋企唔洗做

問達哥

Hotline bling🤙🏻

單邊短袖整到好似斷臂咁

今晚全部親戚黎燒野食

住大屋

都係要戴綠帽

星期6,日真係無左班偽毒5子

山狗躝啦屌

你地得番一個互含唔到

佢可以自含

濕鳩村屋

我真毒

你得把口毒

人唔笑狗都吠

原來基奧特今日31歲生日

我基

應該34歲掛靴
希望球會比多一年約佢等佢係阿狗掛靴

打開蚊帳 打開蚊帳 墓臭牠 墓臭牠

你又知佢34歲掛靴

CONGRATULATIONS OLIVIER - 100 ARSENAL GOALS! Top Giroud Goals

'WHY LEAVE?' - FORMER GUNNER HLEB URGES ALEXIS SANCHEZ TO STAY AT ARSENAL

“Arsenal found themselves in a very difficult situation with Sanchez,” Hleb told the Independent.

“On one side, if he doesn’t want to play for the team you could say it would have been better to sell him for good money.

“On the other hand, he’s such an important player for Arsenal and is a leader. I have seen him play this season and he still fights, give his best and scores goals.

“He looked professional rather than angry that he didn’t get his move to Manchester City.

“I think he will wait until the winter, see how the team are playing and maybe sign a new contract.

“Why not stay at Arsenal? It’s a great club with huge tradition, great fans and Arsene Wenger as the manager. They can achieve things. Why leave?”

Jurgen Klopp has criticised Sky Sports for their recent proposal to switch Liverpool's clash with Arsenal to Christmas Eve.

鳩估

傳心師

基佬生日快樂！

十點前趕返屋企睇波

吹牙
一陣佢34歲掛靴記得吹奏下我

基奧特咁就上左Hall of Fame
拿卡只係剛起步

拿卡用三四年就破百啦
輕鬆

拿子好快追到啦

當初真係波都控唔掂
大隻得黎又唔識用身體優勢去得身位

今季破唔到百=水貨

佢上半身大隻,下半身好似冇練咁

依家好多左好多了，之前大大隻諗住靠佢食位
點知一掂就跌

拿卡一季入30 球，3年破百了

禾仔宜家幾多粒

107 or 109 好似係

十鳩幾年得107

都仲領先緊基佬

法國炮縮成日都陰d 陰d 9c

6c 信

我明9c

6c信

樓上全部洗定屎忽啦

禾君堯

107球禁區都射唔入呀？

殺

普度goal

普子又贏

分身reported

出6C信比你

9c9

而家都唔係好識用身位

住烏生日

下個po祝我基生快啦

1/10 國慶

都係贊仔勁d

基佬也是中國人

咩係臉鋒

問域總

打臉神鋒

人都走咗啦

文迪 傷ACL

驚咩呀 用基錯都夠贏啦

基錯去咗 turkey 牙

用亞古獸打lb都屌打你地啦

RIP

用沙格拿打LB都屌打阿狗

基佬咁就黎左咁多年

我仲係一事無成... 人生...

圍住仔人生然家走黎講呢啲

亞古獸炒左車

雲加又贏

有樓有女都叫一事無成

令仔真係挽晒-.-

屌米八

域總回來吧

jg同米8竟然唔係盟友

比人hack jor...

我信你呀
你成日咁多女係身邊
唔知邊條女亂用你手機

雲格：拿卡錫迪好有野心

阿仙奴領隊雲格指出拿卡錫迪很有野心，他想像其他射手一樣創造入球紀錄。

阿仙奴前鋒拿卡錫迪已經創下一個紀錄，他是球會在英超年代首個連續3場主場都有入球的射手，對上一人已經是1988年的拜仁馬活。

這位法國國腳堅稱自己對於創紀錄沒有太大興趣，不過雲格不同意他的看法。

「我相信每個射手都對於創紀錄有興趣，我看不到有人在這方面特別不同。拿卡錫迪在球場上絕對不怕醜，非常勇於表現自己。我們要控球、主宰球賽、用速度攻擊對手，拿卡錫迪正好滿足這些特點。每一個星期，他的比賽狀態都在提升，我對於這點非常滿意。」雲格說道。

本人都話冇所謂咁多爹做乜鳩

你夠咁多爹係度反雲啦

關你撚事

星期六無晒偽毒好靜
終於可以傾波...

king mud ho

情願唔傾波由得佢沉

樓主說得好

傾車對鏝

你好，

閣下符合會員推薦計劃資格，由即日起可到自己的Profile Page()或M版設定頁面()取得邀請碼，讓一位朋友以非ISP電郵申請會員帳戶。每個邀請碼只能使用一次，希望閣下謹慎善用，謝謝。

高登管理員團隊

有冇手足回家牙

炮兒

水貨

238場100球
仲快過雲佩斯1場

Vincent Janssen claims he left #thfc because he wants to win trophies.
"I left Tottenham to win trophies here, that is my main drive."
"I have never won a trophy in my career so that is my goal."
"I really want to win a trophy here, the whole team is driven for success."

某手足愛將

有冇人有睇港超
幾好睇

個場有入場睇
佢對住我慶祝

屌你個女

Can炮兒

域總

上季元朗好好睇，今季差好遠了，不過仲有狄卡奧睇還可以

睇經紀大爆港超料仲好睇

重點 手足幫幫手
以後基佬一出場你唔好睇

???
link???

ching sickball

球員經紀大爆港超球員交易內幕:「南華不付經紀費與球員私下簽約。」

唔係要直播link 牙
要經紀大爆港超料牙

上面比左link你

港超

5該晒ching

精宮今晚又要輸幾多粒

BBC話阿古路抖兩至四個禮拜

又要復出屠阿狗了

又話斷左幾條肋骨

裂都唔止一個月啦

對車就傷 對阿狗就復出
迫害爺爺

@JG

星期六無哂偽毒

鏝係我廠啲c+g嚟

Kane又入波

Kane...

KANE真係痴線...D把握力

呢頭升班馬反擊入唔到果頭就輸返反擊

個龍

kane勁到

Kane一個月入既波幾乎仲多過黑b成季既入波

反黑組

迷山係on9啲 包容下

...

夠你做人隻狗on9?

升班馬啲後防廢到

咁快2粒 尾機到

個中堅唔追埋搞到對面輕鬆射入

明明暫時踢左咁多場防守都唔差 呢場現形

兩甩

個龍笑死人咩

爭啲三粒

用kane同heyb比本身就on9

因為佢覺得黑b=kane級數

又入

是咪準備0-10

3-0

條後防衰過水晶宮

黑b未傷之前長期有得出 大家正選中鋒 點解唔比得

Kane勁撚到

作客贏埋都唔夠幫補主場失d分

23分鐘3粒

宜家佢地應該開始熟習溫布萊，由贏多蒙特開始，會慢慢場場贏

果時d手足話得一季貨仔

Kane幾時回家？

幾年

仲要季季20球以上

吊呢隊升班馬之前又吹到好勁

睇親Kane都覺得要入波好似好易咁 雖然有時睇落係靠運 但左右腳 頭都入到波 無弱點咁

最恐怖係d波成日都去到佢腳下

爺爺追過嘅Vardy就真係一兩季貨仔

山齊士先係

痴線，呢球雖然炸糊
但真係好撚勁..

點解Kane 肯低薪續約
但我廠就咁多屎波做合約戰士？

咁多假阿....

客其他不是夢

喂喂喂又單單打打...

Kane完全無無多餘動作
仲要勁準

jg就好有條女等你

慢慢自欺欺人

叫緊糊啦
好大機會

頭先聽英國啲電台，個個都估佢今年無杯嘅話會走
但如果世界杯有表現，邊隊會有錢買
應該又過億

Harry Kane's last 6 games for Spurs

⚽⚽ vs Huddersfield
⚽⚽⚽ vs APOEL
⚽⚽ vs West Ham
❌ vs Swansea
⚽⚽ vs Dortmund
⚽⚽ vs Everton

#BTSportScor

皇馬出錢買佢頂賓周個位

皇馬

英人出國

皇馬想要dybala多

皇馬好少買英人
利雲去鍠 kane去拜
9up.

又jer

都有例子，咸爺，奧雲...

你咪又係現家先上水

佢守緊行為

10點睇精宮爆冷

今年隊隊咁大炒法，追分之餘仲要刷得失球

賣走左黑氣石暫時成績唔太差
繼續追分就無問題

輸少3粒我當佢贏啦

爆到我屌你屎眼,,,,

hu

「虎扑體育 9月30日據意大利電視台Mediaset Premium消息，安察洛堤在2020年前將不會回到意大利，而當前賽季唯一他願意接手的球隊就是阿仙奴。在被拜仁炒掉之後，安帥目前賦閒在家，他被同AC米蘭以及意大利國家隊聯繫起來。
然而，該家媒體稱安察洛堤在2020年前不會回到他的祖國執教，屆時他將會審視可行的選項，而在本季安帥唯一想接手的球隊就是阿仙奴，而這件事如果真的發生，他將會重回英超和倫敦，並與干地面對面的較量，在英格蘭安帥曾率領車路士奪冠。

雲加已經執教槍手多年，但他在阿仙奴的前景充滿爭議，「有許多球迷敦促球會聘請安切洛蒂。」
消息來源：Football Italia

安76

唔想要

永續雲爺爺

任何時刻都諗住山齊士

安 76 好呀
起碼攞個英超歐聯

安76黎，起碼歐聯唔洗做十六郎

是其是非其非

今季呢

雲加＞安柒碌

柒碌唔識管數
阿狗唔會用佢啦
啵

psg買kane代卡雲尼啦

Kane回家吧

快☺️

啲強隊場場都456
點玩

女子隊慘敗鏝5-2

刀系爺爺好

盧卡斯佩雷斯正選上陣並踢足全場，兼攻入回歸西甲後的第一球，協助拉科魯尼亞贏基達菲

馬天尼斯在基達菲繼續擔任後備門將並無上陣

阿狗一d霸氣都冇

第一日睇？

終於都贏

Nelson and Nketiah trained with first-team. Iwobi and Debuchy back in full training.

大波治

香川

又係時候睇水晶宮輸波

澳洲轉夏令時間

又係SAKO件垃圾

你仲唔快d躝

1-0

1:0
今年點玩

頭寒了

獌勁到

水昌宮4場0入球
睇黎又要等阿狗做華陀救番隊波

點止4場

雲爺爺有矛歐聯隻盃囝牙😃

水昌官咁渣

水晶宮太廢啫

Fpl 熱狗果 2 隻閘勁撚到

fifa 仲勁

屌魚拉突勁撚到

今年降班啦

執隻zaha

唔會有人幻想過水晶宮阻到曼聯掛，依隊垃圾連愛華頓都贏到啦

獌今季真係誇張..

水晶宮誇張d

一隊最高分奪冠 一隊最低分降班 打個和

睇家燕媽媽好過😽

卡巴耶啲傳中廢到

唔駛睇了

學神又要比人炒了

算啦，水晶宮都冇諗過會和到

都唔知請Hogson做乜

撚羊真係幾好波

好撚高d人真係

下場仲要對軌

食完屎之後係幾好波

咁多星佢都仲有訂企
就知有料

對埋軌晶宮又要換領隊了

水晶宮個黑鬼前鋒幾廢下

水晶宮贏先定東方贏先

東方

唔好話贏啦，分分鐘東方贏水晶宮都未入到波

好地地炒左柏祖做乜
好地地炒左Pulis 做乜

邊有人肯去，依家去親都係幫自己CV加個污點咁濟

救到你咪神仙

安76 去救水晶宮證明自己喇
又話想返倫敦

教到水晶宮殺入前四

下場對轟都14號

G持阿當斯去證明自己

而家只不過打左 7 場
利記已經累積左 0 分
仲有 31 場比賽
利記係剩下賽事取得 31 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話水晶宮仲有 -1 場波可以失分走盞

佢仲成日指指點點，教雲加教波

李城又有禁區手球冇吹

人唔吠狗都笑🤣

阿當斯教防守weak過Yaya

聽晚升班馬幾勁

晶宮又食多隻蛋

嘩德甲好撚on9 吹返5分鍾之前個12m

邊場？

費蘭尼

唔忍心睇落去,水晶宮好慘

多仔 打撚埋反擊 去埋前場開c
吹返上一個c 禁區拉低

終於成為德假

真係好撚on9

Goallllll JG

踢緊咩聯賽

Rashford

禾堡

禾堡失分了